美國共和黨泰國分部: 美國很有可能跟「中國」割席

美國共和黨泰國分部:

美國幾乎可肯定會跟「中國」割席. 希望美國"割席"時能夠保持和平, 並團結亞洲其他盟友.

推good news

國際手足

冷戰開始

承認一個中國 中華民國台灣

全球剿共

push

係就快啲

整多幾間瑞幸咖啡 割你資本主義韮菜

脫勾同割蓆有少少唔同

支那最近靜晒
應該之前個plan發覺完全唔得度緊
希望支那可以立即出兵打台灣南海
教訓下美帝

Push

Asian allies

承認
一個中國
一個香港
一個台灣

日美2個國家團結起黎就得 歐盟班垃圾左膠 由得佢死